以為返左工之後終於可以捨得洗錢，點知反而更加唔捨得

一分一毫都係血汗錢

我個個月都洗突

打兩份工 點會洗突

咩打兩份工？

你另一份唔係兒子咩

我都想係

因為之前每個月定期還幾千蚊債，所以會省d洗，家下還哂之後，可能之前還債個生活習慣仲係度，所以都草到唔少錢，今個月好似洗淨8千月希望草多d錢，唔洗再差人錢之前還債個個月做月光族覺得自己好窮